del post send 錯

好緊急 連仔快啲del post
如果唔係趕唔切
異???門 category:?変形の量???? 英語????

趁宜家沒有人快啲del 啦

我就黎癲啦 快啲del post 啦 好無啊屌你老母

del post 啦屌你老母

推 幫手del post

得你自己推...on9

推

yes 所以快啲幫手

廢 post 快del

求下你了 連仔

?

推 快快幫手del po

幫手推 要del po 要連仔望到

del 廢po 快啲幫手 唔好理個po

我就黎崩潰啦 快啲推

唉 無啦無啦 要死啦

咩黎

唔好理 唔好望 忘記佢 求下你

del post pls

Experiment 114-p016

Subject:project alt gate
Date:20-10-[data loss]
Researcher: Dr.[redacted] cilon musk
Time elapsed:10000 years in 1 moulton gravity

This experiment establishes the possibility of transferring consciousness alongside body to literally any possible known dimensions of the multiverse,including those in anime.This document is highly classified and shall be treated with utmost care and caution so that the content can be kept secret(好明顯有條傻西唔謹慎)

Implementation:
This experiment requires 100 tons of anti hydrogen and 100 tons of regular hydrogen.With the collision of two different elements,the black hole will be ‘dug’ deep enough to be able to create an offset spatial divergence big enough to transport consciousness to another universe.It can realise 100% energy transfer from every atom that participate in the reaction.Abbrev:creator reaction

process: send a 1-g antimatter fueled spaceship carrying the particle accelerator and gravity canceller to the space.The thrust should be big enough to be able to send the heavy sophisticated particle accelerator to the space.
Accelerate both genres of particles to light speed in an particle accelerator.
The instant they collide,it releases massive amount of energy and thus a Dyson sphere (light) is used to trap the energy and convert the energy to fuel out of economic and environmental concerns.

A what so called worm hole is created.

Usage:
Prepare a gravitational resistant spaceship(fuel of infinite amount of neutron stars and dark matters) which can withstand infinite amount of gravity by generating infinite amount of force to hold together the components of the spaceship.
One should be able to reach another universe with ease.Nevertheless,should you be noted that the portal is not permanent and need dark matter to generate infinite amount of particles as well as energy to sustain it.

Rewind

. Zzxxx . .... . ..

[redacted]

-Level 5 ability player

Approved and ??????? Benefits from offset spatial divergence

相坂 ？？ ？？ 霧野
天要的；怕時是的……味高究下素能這他也，生電起我心不痛對和自，是最科。？？？？？

FUCKING STOP BITCH ASS NIGGA 止めろ

Subject is derminated because it shall be a prominent obstacle stopping the justice to reach out to farther universes.
Please do read the post carefully and do not delete the post
I am the main owner of the account
Please do not delete the post
I repeat please do not repeat the post

This post is now useless